其實讀唔到大學係咪注定一世比人睇死

大學生通街都係 而自己唔係大學生既一份子 垃圾中既垃圾
利 有自知之明

自我安慰:李嘉誠都無讀過大學啦

你自己都咁諗既話
一定比人睇死一世

唔係。只要你搵得多過佢地，自然無呢種諗法

大學生都唔代表到啲咩 好多都柒下柒下 唔好睇死自己 人比人比死人

識人冇大學讀，上連登上到心理唔平衡

你識我？

無大學張野 做咩都難升職

上連登 也認真?

on9
唔撚通會睇死一個冇degree既消防員/救護員
而唔係睇死一個揸degree攞綜援既廢青咩

係

巴打幾大？
有冇諗過進修下？

你睇下bill gate又咪無大學畢業

無關係，你出黎人地唔會特登check你有冇大學張沙紙

係
直到你揾錢多過大學生之前

你睇下笑波子又咪係幾成功，加油呀

個人正正常常點會
不過多數都唔正常

入唔到大學 但屋企有2 3千萬同2層私樓留比我

點會

有d hd engine仔夠勤力都可以搵好多